謝振中 篤灰救人

革命英雄

振港

呢條仆街唔好以為篤左灰就想冇事 香港人都係會記得你日日四點講大話

美國呀留學拒住上海

K歌之王？

白警謝sir

謝振中 督灰救人 你別皺眉
我願意和你 約定煲底

轉做污點證人 可以減刑

其他良心黑警最後機會!

振美呀

Push

謝振西

南邊圍是非 謝振中會講給你
江蛇坐隔籬 像對孖公仔報喜
來操場遊戲我共你一起
明日志願要牽手去做黑警

白衣人呀 揮棍很劉華 我真是好奇
插班生甲 一直人氣高企

告訴我其實你 原來曾為了他
曾暪著我離去 做過普查
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
偷偷的背著我 喝他的茶
誰料你為了他可這樣不雅

明星們是非 夠你我一夜詳談
我欠你祕密 但插班生早轉班
談一輪電話 再共你晚餐
然後買襪買衫可以大家揀

你可知道 下季將流行 襯金或襯藍
你可知道 怎樣才更搶眼

告訴我其實你 原來曾為了他
曾暪著我離去 做過普查
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
偷偷的背著我 喝他的茶
誰料你為了他可這樣不雅

誰和誰認真不得了
一起分享的不算少
但說到他唇上已發燒

你我突然靜了
原來曾為了他
曾暪著我離去 做過普查
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
偷偷的背著我 喝他的茶
誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難
告訴我轉校 獨個小息可會慣

真係篤咗咩 ???

震中

Fc左？

謝sir篤完灰 比中共追殺
係美國尋求政治庇護
成功拎到美國國藉
一切都在謝sir計算中

屌 又黎

係

希望有成首

棄暗投明，個槍頭轉得真快

你全家都要留喺大灣區
唔好以為向美國篤灰可以換得返個留美居住權

真係寧得罪中共，莫得罪美帝
正常人都會簡去歐美啦，仲要做到咁高級嘅政府職位，退休仲大把錢大把福利。
係班傻仔毅進散仔一世升唔到先咁撚柒蠢投共而永享大灣區榮耀。

幾時都話，上級嘆冷氣，下級食緊屎
咁多位散仔黑警，睇清楚未呀？等住你上司退休果陣篤你地出嚟啦

幫華記fb 改返啱個名

How?

生生世世做振中走狗啦
振美？咪使旨意呀
我要睇住你地3萬幾隻黑警落地獄
生不如死呀賤畜

振宇添呀

唔啱音

但幾好笑

黑警係我哋仇人

唔知美帝會唔會收完料再送返比中共

咁大個人仲FF咁多

南邊圍是非 謝振中會講給你
江蛇坐隔籬 像對孖公仔說謊
來操場遊戲我共你一起
明日志願要牽手去做黑警

白衣人呀 揮棍很劉華 我真是憤怒
插班生甲 一直人氣高企

告訴我其實你 原來曾為了他
曾暪著我離去 做過普查
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
偷偷的背著我 喝他的茶
誰料你為了他可這樣不雅

黑警們是非 夠你我一夜詳談
我欠你祕密 但插班生早轉班
談一輪電話 再共你晚餐
然後買襪買衫可以大家揀

你可知道 下季將流行 襯金或襯藍
你可知道 怎樣才更搶眼

告訴我其實你 原來曾為了他
曾暪著我離去 做過普查
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
偷偷的背著我 喝他的茶
誰料你為了他可這樣不雅

誰和誰認真不得了
一起分享的不算少
但說到他唇上已發燒

你我突然靜了
原來曾為了他
曾暪著我離去 做過普查
你與我都怕 提及他 連喉嚨亦會沙
偷偷的背著我 喝他的茶
誰料你為了他可這樣不雅

同班同學要 告訴我心事疑難
告訴我轉校 獨個小息可會慣

一見佢名,腦裡面有佢把聲講鐳射~槍

link ??

拉

謝振中 毒灰鳩仁 威猛我真勇毅

有聲

可能好快比自己 d 狗仔暗殺

咁就可以洗底?
俾黑警打撚死左幾多件

民間 積怨何其深～
全因 這警魔惡行 蒼天恨～

謝sir mon緊po嗎

別讓謝振中跑了

不要再說了
警隊完全唔敢澄清
已經被大家講中左

謝振中 不怕海龍王

呢個唔係重點,首先要俾班狗知道連佢地大佬都為左自己去左篤灰先

早知不應去奶，共產黨，
冇自由日日夜夜同黑警洗刷，
綠卡（冇我份），一家（出左意外）

叫散狗如何面對

齊心 貶佢去大灣區做人 綠卡 沒收騰騰震
傻仔 反轉狗肚唔認人 解厄運

屌我都唱咗出嚟

推返日程post同文宣唔該

我覺得可以做啲比狗睇嘅文宣

佢講大話 依家用言語黎補償
補唔足都有得減

但係啲散仔落手又落腳
要點補償同減到幾多刑就

啲狗以為落力做打手，返微博圍爐就取到暖？

你要知道國際社會watching 緊你地
清算係一定的

支持振中去美國篤灰

約定煲底然後打鑊金

南邊圍是非 謝振中可講給你
江蛇坐隔籬 像對孖公仔報喜
來操場遊戲我共你一起
明日志願要牽手去做黑警

死黑警呀，射殺青年人 我真是憤怒
死黑警呀 不斷言語恐嚇

能迴避嗎？我怕了幫那共產黨，
拖著老婆 和孩兒 赴美搞居留，
搞喎了 又怕死 卻未識反咬，
我一家今晚又折返 振中 振黨！
Arrrr! Ar arrrrrrr ar~ arrrarrr arrr arrr~

謝振中 是~否篤灰想惡補 呼！哈！

Link? 佢篤左邊個？

Fc中出江蛇？

邊間教會？
雖然你講得好

又幾好笑wo屌你

謝振中 鳩up害人 美國制裁
重案與防暴 布袋照開

成班Condom仔俾人用完即棄

振西

西伯利亞

發生咩事

堅料？

你現正聚腳於 創意台

條仆街當初日日講大話 講得好正直架ma 依家走去認低威 死柒頭

撐謝sir

撚狗果要叫：
謝sir走得快，前綫捱世界
前綫走得摸，前途好坎坷

移～民被拒，全皆因幫過死雜總，
有我有個老婆有錢有嘜意義？

到底係咩歌, 創意台黎喎

邊間教會

我唔知依咖係玩膠定真係篤左灰

屌

巴打邊間教會？

太可惡

推

篤完灰完左事比佢斷手斷腳留返條狗命係香港.醫病

我反而覺得要歡迎佢地篤灰，直接鼓勵其他人倒伐。

當然，光復後查到邊條警犬真係犯下嚴重錯誤嘅，都一定要處理啦.

我為當個美國人，交料比國會，
反咬建制亦要郁班手足。

謝蛇係好人黎，唔好爆佢出黎啊

推到有mv

講起上黎發夢係太古見到個好似佢蒙面同手足整路障⋯

中共歷史吳三桂後人

Thank you Sir!

振中篤灰呢單料你地邊度搵？我搵黎搵去都係佢比人篤

減?無得傾 兩面不是人

多謝謝Sir同暴徒割蓆，以後你就係我地同伴

謝振中篤灰救人 會逐個尼
撲住去求美 國望轉機

暗黑污點證人

好心急呀

睇完都幾恐怖

放心未篤灰前有二百萬市
民媽叉佢，篤灰後有三萬隻喪屍揸槍追殺佢，情況改善左喇

謝振中 心裡呃求 革命快完
佢願意和美 過下世紀
亦有心 簽證實時 返賣國軍

再放多次條link先

大單野

其實警隊入面有好多真香港人
唔係全部都盲撐中國
香港人 , 加油

10/10

去英國 叫振英

振埋英

光復完之後建議巴打投身填詞界

清邊間教會？

革命歷史會留一個位置畀佢

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

呢啲問題得p牌會問
如果你由舊登上起就唔會問

屌留名睇成首

篤灰鳩人

個list流出左啦

江永祥呢？唔好漏左佢

謝振中 支持你!

個名單好痴線 幾百頁紙...黑警編號、住址、身份證都齊晒...好用心既篤灰

成日見到呢啲歌都好好奇改嗰條友自己係咪真係唱過

佢係篤灰救自己姐